26歲接近70k 做左幾年單身狗 你問我答

7年都冇囡
錯係邊？

我四年前23歲7-8k有女，可能你揾太多

羨慕

70k食個lunch都唔夠啦點cow女

太失敗
我fg都已經100K

因為太多時間返工？

做ibanker?

哦 咁你月入幾多先夠食lunch?

N展

唔係
工作環境冇咩囡

賜教

LM

可能佢意思係身家70k

搵咁多好叻
濕晒想比你屌

滿意未？

去洗碗都有啦

咩工，想跟你搵食

形容下自己個樣同身高

寧願有得屌

樣正正常常 around 175cm

公墓員

我覺得個心態錯咗 搵幾多只係一張入場券 搵四五萬夠食夠住夠養老已經幾好

咁應該點調整心態？

你對女仔有咩要求？想結婚嗎？

幾年後啦
最緊要係搵到先 慢慢再發展